# Matlab Source Codes 
Апдейт 2021 года:
Сюда будут залиты mn файлы с 4 семестра
Огромный вклад в это дело внес мой сопоточник Басхаев Д. Л. Огромное спасибо ему!

Исходные коды заданий по Matlab для ФФ ТГУ и другой документированный код, связанный с университетом и свободно распространяющийся

PS Это мой репозиторий и мне пофиг на стандарты.
